共產黨其中一樣最衰既樣係...

破壞人與人之間的信任關係，現在的香港正正如此

係
所以不捉鬼，不分化
兄弟爬山，各自量力

共產黨就係PK, 係癌細胞, 應該要從地球連根拔掉, 可惜世界多蠢人, 多自私人

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動